{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000110057",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 미드시티 명동"
    },
    "text": "ソウル市内の中心街には国内外のビジネスピープルと旅行者のための空間があります。 この空間は2号線乙支路入口駅1番または2番出口から徒歩4分の距離にあり、1号線鐘閣駅5番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 周辺には観光地で市庁が徒歩5分の距離にあり、賑やかな明洞通りが徒歩10分の距離にあります。 宿泊施設は総客室数140室で構成されており、近くにはさまざまな駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 駐車は不可能であり、朝食は2階のPUB THE MOONで利用できます。 朝食料金は大人1人15,000ウォン、小児1人9,900ウォンで、利用時間は07:00から10:00までです。 ただし、最終入場時間は09:30です。 7歳以下のお子様は無料で同伴宿泊できます。 訪問者のレビューを見ると、周辺に地下鉄駅が近くて位置が便利で、美味しい店も多いと報告されています。 客室はきれいで寝具も快適で、スタッフが親切で快適な宿泊ができるそうです。 ただ、いくつかの客室は小さい方で、シャワーの水圧が低くて残念だったという意見もありました。 全般的にはきれいで必要な施設が完備されており、快適な宿泊ができる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はソウル市内の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線乙支路入口駅1番または2番出口、または1号線鐘閣駅5番出口です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には市庁や明洞通りといった観光地があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は2階のPUB THE MOONで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から10:00までです。ただし、最終入場時間は09:30です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフはどのような言語で案内してくれますか？",
            "answer": "宿泊施設のスタッフは韓国語で案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "7歳以下のお子様は無料で同伴宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室はきれいで寝具も快適です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しい店舗が多くあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には必要な設備が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 385
    }
}